會計師公會選舉

呢幾日，不斷俾公司迫我投票俾以下7個建制派人，工時已經長，人工又低，又要迫我投票。

執業會計師：
江智蛟、林智遠、方蘊萱、歐振興，
非執業會計師：
左龍佩蘭、張學欣、黃劍文，

而家連投票既自由都冇⋯

唔投會點

小弟中資公司，一返到公司一個白信封喺枱，白色恐怖，唔投俾嗰七個人，上司話冇得交代俾西環朋友。

舉報佢

今次會計界玩完喇

師兄, 點解你會用埋大學生number 黎做連登名.....
西環d人好快黎搵你啦

多謝巴打提醒。我大學時個account..已經改了名字，謝謝你

不如叫阿樹出去選

如果真係咁俾人逼 可以evote 再投 void 左張票佢 一拍兩散